[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4958）

atv

ATV goalllllll 希望幫到大家

好撚野真係逼害完水晶晶就維拉入

fast

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

半和慘死

又黑屌你奶

炸完必對家

壓線

leeds入未牙dllm

俄超2.5B慘死

發現左個新睇盤方法 ATV 伊巴

dllm 水晶

屌你老母leeds 入1粒算啦

尋日比西布撚完
今日比列屍

買水晶宮真係柒頭黎

水晶可否反cup

2場英超都補時殺半和

炸完對家入

ATV

Atv 半2全幾多

leeds 快入

你上面有個

9

列斯聯好日唔買你 一買又西

我個和客.............

其實呢場亞視睇盤都知買亞，論排名水晶宮比佢高，論過去水晶宮幾乎全贏，根本唔應該只係平手盤

12

仆街，水晶宮落後咪爆角

兩隊唔好升班啦 太廢

水晶宮班友等放暑假...

詳情ok?

希望半2全11

史篤城2.5b

西布朗 列聯 兩隊仆街

aik全隊做鴨

全12得唔得？

列斯聯入球集氣

我買左晶工

唔撚再買角球
英超都可以冇角球
日職英冠又全部30分鐘爆完之後停到尾
你老母食屎啦

烏法12

列斯聯 我要一粒就夠

俄超半場一球先啦

好似有師兄買半主

快入

其實只係得馬會開平 點開都講得通
例如開客w你就會話佢平手引主

又比球證迫害

下場

12M?

球証幫晒ATV...

試埋2300就知

得巴慘撚到

俄超入波

其實呢場XXX睇盤都知買XXX，論排名XXX比佢高，論過去XXX幾乎全贏，根本唔應該只係XX盤

01

買埋7.5B試試先

烏法第1球！

0-1

goal

G持

終於可以嗌下俄超半大

列狗踢緊咩

俄超

屎篤城俾多粒

半大-1

快

希爾星 重心勁中

精工cup 10 1 100

半大到去屌俄妹

lm

I

鴨王!!

最後幾輪，列斯聯又想玩自爆

我自己度

Lm

鴨巴繼續GOGOGO

列斯屌你老母

321

鴨王之王

火車頭極速追和半大吧

決定平注跟鴨巴
自己買jump晒

唉

我了

咪半2全2

莫斯科火車頭質素遠勝，對手再度螳臂擋車。

史雲斯 2.5B?

熱刺定阿仙努

俄狗除左辛尼特其他都係垃圾

阿仙奴

？

ATV 咁撚樣半主

列斯聯贏波一世球迷

列斯聯

列斯屌晒你地老母

希星goal

例c輸撚死

列斯一球都無

點都唔會買熱 唔鐘意阿最多唔賭

希爾 2:0

我

入球大細
星期日 18
莫斯科火車頭(主) 對 烏法(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.98

2:0 鴨王

熱呢兩場做完戲 今場應該重回正軌

垃圾列屍一球都冇

火車頭咁撚刷得

鴨王我想幫你含

列走半可以嗎

2X1 星期日 20 熱拿亞 (主) 對 史帕爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.70
星期日 21 熱刺 (主) 對 阿仙奴 (客)
大 [1.5 球] @ 2.55

大大大

真係唔到你唔信，鴨王巴又中

入波先

唔入波有撚用 半大我扮火車叫呀

同鴨王同路 真係唔怕爆冷

列拎出你既霸氣吧

列斯半注1.37都唔中，又要去驗腦

熱 上場作客對垃圾都冇波入就係留力呢場

希乜乜堡都夠膽買抵係贏

列斯 西布朗次次一齊贏一次輸

屌你老母列斯聯

史篤城唔入俾人入啦

明明垃圾黎-.-

瑞超一場9,一場10馬會勁到...

列c半格上個post個list照10 1 100

買列斯既

鴨巴救我一命

列師聯咪撚升班啦

我咩都唔識 正知信鴨王得永生

英冠列斯馬會又係神10...

佢

Same road

俄超半大24

你好撚邪

列斯聯屌你老母同我立即入呀

屎篤城

唔好吹奏啦，靜靜地贏

點邪法

無人屌 伯明翰 我屌

leeds

列斯大船又死

屌 死跟鴨巴算 一自己買就損手爛腳
跟個連紅嘅針咗都冇咁燥

下場啦, 列斯聯

列斯聯我屌你老母

唔入比人入啦

Feel到將會奶野 1-0 未完場都咁多人gel 痴撚線

屌你老母列斯聯嘥鳩我時間

度左條99.99%5串1棍知再講

屌你老母火車頭

屌你老母列斯聯畀人入算啦

鴨王勁撚到

20啦

2-0

鴨巴下場買咩

屌你老母鴨王

入未呀屎篤城

真 等陣引到d燈西

鴨王巴熱阿大戰 買唔買？

點解仲未有人講 識睇盤唔會買列斯聯...

瑞超半場刷7 8隻角,痴撚線

屌你老母史雲斯唔好損人不利己啦

半一上盤on99

我意思話鴨王黎緊下一口 好危
屌 1-0 都未完場 個個衝出黎gel

atv 2/2.5細
8.5大

開始瘋狂吹奏

佢都要爭升班 點樣不利己

列斯半格都好啦

如果想繼續贏落去，唔好俾壓力鴨王，認真

靜靜地贏

好多列斯老母出哂黎

花柳仔你定啦 2:0點有得輸

1-0 咁多人幫佢gel 跟水 下一口好危 咁講清楚啲未

講入波都係西布朗正氣d, 列斯成日妹下妹下

屌老母 VAR 腰斬未

爭1分

goal？

leeds!!!

列斯10

Goal

列斯

leeds百屌成材

球證幫到出面，atv可以點輸？

咪係 都差幾分鐘就完 驚條撚

史雲臨尾香

中啦

列要屌先入

列斯聯老母對唔住

唔屌唔識入

放過你老母一次

邊個岩岩屌列斯既 俾番贏既注碼我ok?

又反手

英冠霸主 霸氣

屌

我一開口就燈中左

屌你LEEDS升班
利又拎盃
仲有咩不可能未做到

咁咪好彩囉 同路咁多人幫gel 無出事
你老母就花柳仔

未完場 繼續屌佢老母臭閪

列半格finally

leeds！！

全格上呀

屌你老母列斯聯 入多粒啦

今日叫你買辛辛對家唔聽

花柳仔做愛驚驚 乜都驚點賭呀

屌你老母列斯聯 繼續屌 震撚左成個鐘 屌你老母兩次

列思 快升上英超

列斯聯今年唔通要捧起英冠上英超了

鴨巴繼續迷鴨了！

雞湯1-1會唔會暴動

紐記賣盤

Leeds升返上黎 我叫唔叫又見證一大歷史

屌你老母列斯聯夠膽就2比0

半格滿足了頂實

乜撚野花柳仔 你識唔識字

炸

列快手入多粒

我打佢老母閪

屌你老母

鴨巴有冇tg的？想問少少野？

屌你老母列斯聯同我頂撚住呀

屎比多粒啦

咪啦

365個水晶7.5b比人掃到得番1.57

我打埋佢老豆閪

日日都買中半2全2

列斯聯屌你老母

生命針到核爆注 中意gel咪gel 囉

列斯頂住

咁入多球啦列c

仆街下盤諗住收錢頂咁耐比人入

再屌再入！

升完咪學打比羊就得

完場未呀屌你老母

史雲斯屌你老母

列斯聯我立即屌你老母

列補幾

反手狗就咁多人屌

賣料

史篤城 列斯

竟然敢叫你花柳仔

好多列斯老母

繼續屌大大力咁屌

2300-0000 無乜好買 又要等深夜閪波

史雲斯1-1

blocked

一早入咪唔洗叫老母

跟mama

上下盤都有錢收 唔好咩

花柳仔花柳仔花柳仔

屌你老母完場未呀

Blocked

Atv 半2 開7.5 跟進下

atv 8.5大 2/2.5細

半一詩又中

原來弱智

單機啦屌你老母
屌今晚屠狗會老母

講得好屌佢老母

列斯10.5s咁都頂到 奇蹟

你個名真係好撚柒-,-

伯明 隊野廢到

輸

屌你老母列斯聯
中得果半格 1.37倍要屌足咁撚耐

好失望

atv ng算

屌你老母列斯聯完場未呀

生命作賭注好好聽咩

av 12m

列斯聯老母係邊呀

atv 2/2.5細 8.5大

atv封？

屌全格高水依家仲要輸半正臭閪

但你有番個本繼續賭啵

知錯 又12

呢啲唔屌唔得啦咁遲先入波

屌 all in咗落精工

AV 12M ?

atv 2/2.5細 8.5大 信心注

leeds 11c

有踩到？

列斯又差一角

又撚半大

護級惡過狗

列斯聯點呀屌你老母

俾佢噏下啦

列滋絕殺角

咁又12碼

嘩佢踩人都比12碼

老母聯完場未

leeds 12c

上一輪又係

水晶宮真係

好撚假...

真定假

ATV 12m

跌得好好笑

輸2粒未必刷角

球證落重注亞視

cancel

踩人有12m

13c

勁撚到 膊頭當手球吹水晶宮入波 依家俾人踩仲要吹12碼

正氣👍👍

炸左球就玩完

英超d哨黑撚到

無事！

列11.5咁都有

屌 ATV 咁樣12M

dllm

做乜鳩 完場未Leeds

var吹走左啦

完左

leeds補5 踢到98先完

黑哨狗 祝你全家女人比人強姦

屌炸左

列斯聯老母辛苦曬對唔住

要補到爆角

齊齊收錢

水晶宮追和算啦好ma

補到7分鐘，痴撚線

浪費哂d運

啲角球未夠數
咪要補上補囉

仲要連插水黃牌都唔俾

點解獌可以，Atv唔可以12m？

俾我走盤算啦

牙得po圖轉運未

當拎錢去驗腦啦

驚足全場，屌你老母列斯

咁辛苦屌足成場 終於可以走半

黑撚到 黃都唔比張

龍門訓撚咗2,3分鐘

啱啱先道歉完 應該唔敢 遲下再吹

屌得好 無全格抵屌啦

係咪唔俾列斯射埋最後一腳？

睇住場LIVE 主隊個龍傷左
跟住LEEDS 又要換人
成個補時冇踢過波
95分鐘先開始番

老母辛苦曬， 各位唔好再屌了

躝啦 賣料狗

精宮追和走盤當贏啦

精宮反cup是夢嗎？

刨下場啦

仲有7.6倍

11點前留tg

atv 開到10.5大派100

84分升唔到班係唔係好難嘅事

有C未

恭喜tama

場波黑到咁 水晶晶追和當贏

賣料狗死開喇

是

水晶即場買咩好

Lm 我都7.5b左

想買6.5b

利雲特？

熱阿點部署？

又豬 有冇心水介紹

真7.5都準備ifc

d 賣料狗去撚死， 唔係100% 學人賣料，屌你老母

33333333

333

列c贏波救返條命 仲有得推

水晶ng有無同路

妓3格角點睇？

6.5B -4

煩過閪 買嗰啲仲on9 自己冇腦？

買料狗 賣料狗都係抵屌

100%就唔駛賣料

2隊賤種黎
半9全11

444

6.5B -3

俄佬追唔追反cup

ATV 20

Villa 2:0

2-0⋯⋯

入

2-0 角細了

20

2-0角大已死

又食撚左春藥 榜尾win榜首

針撚死

水晶宮死左佢算啦

屌食撚屎啦atv個球證

水晶啲垃圾防守

邊隊榜首

屌你老母球證

my ATV goal again

俄超封咩？

亞視永恆

俄超-2

炸完對家456

終於明狗會點解要企硬個平手 真係正仆街

水昌咁撚樣比球證黑左第一球

黑到仆街

水晶垃圾到

出面咩盤?無留意

正氣cup佢老母啦

平半我都唔會買出精

Benteke救母會

Atv平半高水

555555

55-3

邊個咁大注av ng 3.05打落2.76

9.5s震緊

精宮個龍狂送角

屌 頭先差啲就轉到5.5

5c-7

11.5大！

開8.5大未呀 想睇反手狗輸

對面攻得好勁

23:00包包大船？

3000 上13K 只買角大

Atv 第三球 準備

又var 12m

利雲特

利雲

又開始豬 比d運我
全收 10 1 300

仲有7.5B 買
狗會想送錢比賭仔?

2.5 b

有

中

好

123

ATV final 4:0 @15.5

水晶宮心態好怪

支持

咁貪心中晒先300

火車頭cup得唔得

水晶躁底 似早12

性愛巴有無水

Atv-3c

火車頭近8成控球唔入有撚用咩

7.5S!!!!!!!!!

ATV NG

熱狗有沒同路

莫斯科火車頭 真係垃圾

重心11.5b @2.19

鳥法呢隊仆街場撚場都塞11條友落禁區 好撚西

2.5大

俄超封咩

9封

棺

2300

atv 連多6c可？

連7

快！

7.5s好撚驚

火車頭 刷角啦

無事 岩岩狼隊都震左半個鐘

水晶7.5s

馬會死仆街 係都唔落6.5

維拉停撚哂角

6.5B中伏
跳船了

我估係包包

睇垃圾瑞超波真係水都滾埋 都唔撚係踢波
又冇技術 又唔好睇
真係搵隊日職中遊都打得贏瑞超

6.5s㩒爆平安鐘

落左啦

想要利

6.5B 好似幾好

出水未

準備入6.5b

想要利雲特

利雲特大船？

最多6c

連C雅準備

水晶on9 唔傳

快撚d輸多粒啦仆街

火車頭

包上盤 快

火車頭低水連半格都無

7.5都冇 垃圾波

火車頭2.5B 快撚D

2300 我包！

zaha廢到仆街

對家
skip

x2

7.5s all in

水晶7.5 6.5s

似樣

火車頭屌你老母又踢假

水晶宮救角

66666

俄超20分鍾入兩球是夢?

火車都會瀨屎？

6c-6

6.5-1

7.5B -2

66-2

穩唔穩？

Atv一球

屌比多粒啦

上半場你就知 唔信睇下

維拉刷多1角

亞視比多粒丫

跟500 信你

你都叫咗好耐下

鳥法我真係屌你老尾

仆街唔刷角

派果1萬$輸淨1000 又比我起返機

冰住6c一世球迷

火車頭追和比我叫下得唔得啊

火車頭追和

0-2未

入多球未呀 呀屎東

叫到氣咳 咳咳咳

畢包集氣

利雲畢包半大

ON9 俄超爭氣響一下黎聽下啦

自己開都可以甩

Atv 7.5b -2

屌打唔入真係仆街來

俄超17分鍾入兩球是夢?

2c

烏法入多球啦

Atv入多粒

水晶6.5 7.5sssssssssss

火車入一球就唔係夢

精工唔入比人入啦

我包！！！

包goal

6.5-11111

咁快

可以講未

包 殺!

包勁

Atv比多球

利大船

秒goal

包包234

Atv門前咁都唔入

我包

今日啲角食撚哂屎

ATV咁都唔入我都入啦

師兄點解你咁勁

我未？

仆街咁快要叫cup

殺大波。。。

有跟? 哇屌 新睇盤 正

on9利

唔入仲難過入

利字頭都冇好野

有冇下場

Atv

7c未呀屌

有個利字嘅都係仆街/

角細

咁撚快

頭先仲想買利雲特FG 好彩

可以教點睇？

伊巴 ATV 到今場包 睇盤 資金流向

真

買利雲都係搏佢坐和望贏
但實力始終都係包包優勝
貪果半格 我寧願買包輸半格

Atv入多粒啦

白俄超7:0

冰住6c唔該 爆埋6.5我真係破產

跟左500 仲要高水 大佬

跟左。。不過我買fg

俄超又封咩

貼飛 加成 快c

換走個射手做乜鳩

西甲又係角細

得足水9.5e同路

係 仲要兩個都射唔到 無撚用

睇火車睇撚到嬲，各種哂機會

羊錢啦

邊度可以睇

俄超入未呀

利快上

6.5-1111

乜撚資金流向

算啦唔想知太煩 你講我跟就係啦

多謝巴打

利反cup 集氣

熱定阿 大船

火車頭入味呀

之前睇過都係一半半

利雲cup 10 1 100 payme

me

OK

水晶宮比人入多粒啦

Me

利10分鐘之內1-1

av 入未

2330 繼續

重抽未

火車中柱

二等媽 你未派過比我

水晶晶俾多角啦

L

av補5

水晶7.5b已死

Atv入多一球啦，求下你

阿

火車停角

補射仲要飛機，我真係屌左出來

補5求冰角

有冇奇蹟8c

死都唔刷

atv 你唔入波我點推阿仙奴呀

冰冰冰

火車頭刷角啦唔該，-3

atv刷多1c

我試多幾場 準再講少少

7.5s

勁共勁共勁共勁共

睇數據 好似下半場全部射門唔中龍

水晶宮唔入俾人入啦，屌你老母

火車頭是旦一隊入啦

阿仙奴個陣唔差嘅
雖然tot都full team了

角細是我最愛

火車無十二碼都唔知點入波

2330等你

1-1火車

真係入咗

火車1:1

求水

基本上一直有留意開ching

tg同我講ok?

火車11

tot full team同唔係full team有乜分別？

2.5B -1
奇蹟會否出現

快啲叫多次

6.5s繼續㩒爆平安鐘

ching有冇興趣共埋利雲特半大？

同路，冰實呀

事後先中 頭先事前gg

串維拉拖撚夠時間未
刷角啦屌你

集氣呀

阿記大唔大船

仲有十分鐘，火車上啊

維拉一球，一世球迷

Daddy淨係識打天才波
有son就夠

勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共

6.5s望到家鄉喇

勁共 入多粒 扮利狗叫都得

成個波PO咁大

6.5大慘死

咪一樣咁垃圾

扮狗叫都得 汪汪

可否立刻完場

8.5細 cashed

last 1min

仲有幾耐 冰實阿

烏法呀🤢🤢🤢🤢

勁共勁共入多球

英超角大比狗買 有幾多場大到

刷角俄超lol

完喇

on9, 入完飛都補唔到俾鳥法刷爆哂

烏法入波plz

阿狗個陣真係好吸引

屌你水晶宮

水泥gel

差一粒 差一粒

熱拿亞

大衛雷斯會唔會又衝出黎派膠

火車反cup未…買了盤

屌你老母又細波

角細手足

阿妓作客都大船

ATv gel

控角 班仆街 去到底線就跳tango

想買 熱狗 角大

俄超
意甲

唔中大喎

俄超是但入一球

屌你老母臨尾嗰下唔撚落底傳返出黎

輸半

利雲角細

一睇到2個中堅……不了

西甲半大未

7.5 50幾分鐘果陣震到
冇啦啦刷3角

精公成場on99咁

應該無人買水晶晶掛

拿卡錫迪
奧巴美揚

我真係屌你老母 最撚憎黑人

上左岸諗緊去邊到開sex party la

勁共是旦一隊

以前死都買角大
轉買角細之後發現贏錢易撚到 究竟以前交左幾多學費

痴線英超6.5都輸

23射7中都勁共唔到

俄超爆角

上場唔係佢 唔洗輸
唔想踢就躝

14c 火車

15.5b入貨

9點場美職點解唔踢？

有人奶野

Cls 我黑 俄佬同英超揀一場角都錯

中左武肺

勁共勁共

火車14c

勁共勁共勁共出奇蹟未

一出即紅 黑鬼特別廢

俄超比個12碼黎

同路

真係咒到人中

啲黑鬼冇腦的

畢封咩

包包呢野好彩到

飲水

屌我即場串起左...

英超下下11.5 想買大都買唔落

俄超14C easy

利雲ng

中俄12.5 b但串左英超角大

和波算啦 屌你火車

咪又係5 6c完場

利雲上喇！ 乖喇

阿狗半細

勁共越位!

俄超補時絕殺

利雲特入波未 ng

俄補幾?

2場角細依場會唔會刷到爆

4

4分鍾一球

15.5 b 24

包包秒糕又半細

仲入？

yes 班美職冚家鏟都唔係踢波

6k得返1k

俄超唔係唔絕殺入波呀?!

睇火車狂攻用尾數買下ja

包包半場2-0未

下場啦巴打

師徒大戰點買

意假護級大戰唔入波 抵佢降班

勁共勁共差啲死

好彩護空門

啊記急跌飛係未gg

屌老尾 成日西甲都無角

畢包 10。5大又慘死

8成奶

有冇人買左啊記盤

出雷c唔想買

2330 Skip 0000 出兩場讓球亞盤

勁共cup到未

我都覺 奶多

要熱定阿好

連登大船 唔會係阿記阿可？

熱入未

唔會熱

熱

買咗阿妓 大家睇路

熱盤無得輸

俄仲未完？
補到入啊？

有冇人要利雲ng!?

平手買高水

熱最近係西
但主場唔會西到輸俾阿

阿記作客都有人買？

利雲入未

得我要熱？

意假唔買主都唔會買客
熱上啊

阿記作客輸盤仲多過巴狗作客輸盤

阿狗

Follow

買左孫興民首名

熱刺連般尼茅夫都嬴唔到
你買埋我個份

睇盤阿狗

啊狗1.80 死盤

雷c

阿熱球證係邊個

兒子fg算啦

14

呢場俄超大唔大到

阿記fg

買即角算啦

半大要驗腦？

連輸咗5注 睇路

屌 畢包一樣咁廢

利雲追和味

有加持

試下唔好燈

利快cup

same road 休息夠 今場爆撚死啊狗

熱狗終極禁屌

包唔入比人入好無

西甲又想開5.5?

阿條後防係咪on9 ?

阿出左雷c?

pk...同哂路...

英超下下都開11.5
合埋眼屌角細

有雷斯

俄假又中肺炎？

yes

係。。拍細梅

繼續角小

阿妓條世紀級後防出晒名㗎喎

熱fg?

充電啦

仆街 同路

點解要問 應該係人都知㗎啦

要了

2.54 2.54

有個熱都Gel！

兒仔快手

熱刺禁屌緊

利雲追和喇！

熱 今場踢認真波

可唔可以比我中半大

熱狗上場留力打呢場，狗到。。

史帕爾入一粒先

熱狗禁屌唔入就比阿記入啦

擺明 上場hea到

今場個個上撚晒力咁 擺明 打狗

屌你要人睇路都唔撚好等開左波先Po啦仆街

邊場

生性啦阿妓

熱狗

熱狗上

生性喇利雲

熱上啊

史帕爾上

阿記

利雲入波啦

熱阿兩隊都差

熱1:0

兩場熱都半大OK嗎???????

KANE差D

熱goal

不如收返雷斯同梅屎達菲，我震緊

熱拿得唔得呀 打多個字

Dllm

千年老妖彭迪夫

原來係隔離個場

你on9?熱拿阿1:0

睇撚緊熱狗啊

西甲又秒goal半細

佢仲踢緊架咩

熱拿嗰邊收收皮先

屌你老母利雲

勁到仆街

Allin熱

熱拿真係大波清泉

要細了

利雲生性喇

等唔到5.5足水

包包半大未

兒子入未？

美羊，你冇嘢嗎？

準備

兒子生性未

陸軍咁撚渣既

真係

_
%
.

意假半大未

半細易撚到呢 熱個場

史柏爾追和啦

嗰球我啊嫲都入啦

熱fg

熱儲左幾場力要打狗
仆街又俾佢伏撚左

2串1 熱x熱？

咁熱

西甲比多球我

有無link睇?

抓飯死撚咗

又中赫根伏

真係傻閪先買熱狗半大

我廠1:0

阿1-0

阿狗！

阿狗goal

邊個入

點解我會買左半大

垃圾熱

拿卡！

半細1/1.5 仲有半格食會唔會太爽

咁快就要嗌追和

世界波

熱刺有無咁撚屎呀阿仙奴都輸

Jumped

拿卡goal